麥巴比早日斷腳

學埋哂尼馬d衰野 幾好波都冇用

好鬼肉酸

形象插水
贏波輸品

推撚到佢斷腳

咁撚賤格一定要去賤種皇

冇球王氣質

都係狗閪黎

都係靠英格蘭報仇

C朗球迷係唔同d

肉酸到 去疤塞啦

條友開始串柒柒

真

拖時間都無品過人

ching 係連登你有咩睇得順眼?

仲以為華湯根最尾果下收佢皮

勁想比利時開佢拖

拖時間都唔俾 你班低能仔睇過波未 後腳傳波個下就串d

係囉
好嬲啊

界外球果球做到咁都有傻仔撐

拖時間都唔俾
不如直接俾個波人開啦

我諗佢地係 贏輸唔重要最重要過程 成班on99 第一次睇波咁

衰撚過尼馬啦，尼馬起馬剩係碌地，唔會串鳩人

英超果 d 係咁扮抽筋 tim la
包皮真係用黃牌做代價

技術幾好都唔會服佢

拖時間唔係問題 成日咁跌 又唔見基沙文係咁
6埋地就十足十泥馬

推

奧達文迪
最拖時間咪就係你對法國補時果下囉

下一個登機就係佢

師兄心水清

希望麥巴比貼錢去牙狗學下踢君子足球

踢一下咪算
帶走埋粒波
真係成個尼馬咁

pish

開罰球係咁指迪布尼
人地企係角球旗關你撚事咩

on99, 搵人係賽前打斷晒對方對腳好唔好？

ok

唔明你講咩 你組織下先

幫包皮班友係咪睇得太多少林足球，咁撚狗都話無問題，咁個球證俾張黃佢把撚

法國有啲人想講到啲人屌佢係逢揼波鐘必反咁
多數人擺明剩係屌佢踢完一嘢仲要再帶個波，阻人開界外球嗰下啦

普巴基沙文角球旗又有無俾人成堆post怒屌呀
嗰下實情就係做多咗，你話啲人臨完場少少碰撞就訓低，都算有個因由啊
呢下擺明就不明所以，平時啲人俾盡咪扭兩下計再掟開啲個波

離球10碼呀小朋友
不過算啦 過多3場你都係4年後見架喇

拉布

好狗

準備捧杯

由樓豬把口講出黎特別有說服力

無話唔比拖時間，但做得核突難睇亦無話唔屌得，兩回事黎，睇到d傻鳩借機串鳩人睇波睇得少，未見過人拖時間，忽然球迷，真係笑撚左。

下場ali 準備